[A/I] GROW STONE ONLINE喎, 黎啦

你點會無玩呀屌

我唔信無人玩

邊有可能?

你地無人玩?

有個公會都無人入?

屌。。。。